五金鋪一問

想問下各位手足港島區仲有冇邊間五金鋪買到豬嘴同埋相較安全，唔該各位